全城中伏！！！迪士尼成功轉移視線，今日新聞全部都係...

全城中伏！今天新聞鋪天蓋地全是遊行新聞，
迪士尼成功轉移視線，全城焦點去咗遊行度……
復仇者聯盟4聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行！

你都係開返學生妹post算啦

我知道
無論再開幾多學生妹post
我都係永遠唔會有...
唉

有幾多車馬費